不如我地再請求emma waston為我地既女手足俾黑警捉去強姦一事發聲

不如我地再請求emma waston為我地既女手足俾黑警捉去強姦一事發聲
仲有向國際女權組織請求發聲

有無人整理到一啲片係女手足係示威被黑警傷害既片段

天下藝人一般黑，越出名嘅越安靜

咪搞9人啦，on9

醒下啦傻鳩

咪撚再求呢條友啦，上次hea 鳩大家，搵angelina jolie 可能好啲

咪撚on9啦

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

之前走光一事之後，覺得心淡
白人黑人先有資格女權
我唔覺得佢唔知
但係冇出聲

講得岩

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

你有冇錢先？冇就打少陣飛機啦

算撚把啦 Emma waston垃撚圾 借女權攞光環

英國d皇妃得唔得？尤其是Meghan好似好女權？

okok 大家好撚嬲， 但係我想提出既係 女性被咁樣對待
我地應該試下煲大佢
可能可以成為核彈
emma 只係其中一個諗法啫

條傻閪呃光環咋
你估佢係真心? 冇利益嘅野佢點會做

佢睇利益先做

直接搵brie larson
佢俾美國佬屌到仆街都會出聲

why not both or all

冇

唔好求條臭西啦，得女權光環，戲又唔掂，做belle做到好似便秘左成年咁既樣
我地手足唔係黑人女人，無光環無錢袋，人地仲要支那市場，真係email都廢事㩒入去睇

笑撚死
九月七號
講到世界發聲就幫到手咁

想問呢個月你班友日日打飛機話邊個邊個都出聲
咁我又想問下琴日到底又有幾多示威者比人打到仆街?

屌你老母啦
成班垃圾港豬見警犬就走
我比個真ironman你班垃圾廢人都輸啦
覺悟根本就唔夠
但又日日大聲話自己革命
成班民智未開傻鳩